曾自問 樣子真太笨 曾自問 外表都不怎麼吸引

卻妄想跟妳同行 請妳
明白我已暗中因妳傾心

如何 在你心窗一角
矇矓呈現我的愛

有品味

睇完愈煮愈好先識呢首

睇topic有黃凱芹把聲
你地覺得邊個好聽啲

如何～